2019-08-21 有得揀我都唔想自己成個廢柴咁

又係我情緒困擾求圍爐

你需要隊友

早啲訓手足

放鬆吓
聽下歌 放空下個腦
唔好比自己成日處於一個好唔開心嘅狀態
喺現實中抽離一下

巴打我自從728開始斷斷續續係咁
成日都諗起近半個月面對最恐怖嘅嘢
冇心機做野冇教好訓之餘仲會成日好炆
有時夜晚會無啦啦大叫同喊
淨係想係屋企hea
會成日諗點解自己啲同學可以一切如常
自己就要面對呢啲嘢
然後繼續上連登推post 同發夢
無限Loop

適當休息係好重要, 咁時 last 得 long